星火捐款資料

怕各位手足要捐款
但搵唔到捐款資料
更新至8 月
記得捐前上網再睇睇

附上link

再禁posts 第一個post 就係喇

五大訴求 缺一不可

推

陳國強office 係邊？

馬鞍山福安花園商場地下商鋪G13號

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10
星火做野最快 希望幫到義士

8/10
義士好需要大家支援
有錢出錢 有力出力

9/10

10/10

香港人加油

要再推 等多d人知

11/20

12/20

多謝星火幫手跟進 仲覆得勁快

push

13/20